2018 NBA真FMVP

Curry
KD

Jr

James

西書

yup

kd真係正仆街黎，為左自己就毀左curry既生涯

cp3

Silver

LBJ

屌你班湧迷盲撐

情感上撐curry
道理上撐kd

JR Smith

11分都想拎 FMVP
見到就想笑
CURRY狗又想思想勝利打飛機

259正仆街
搶撚左lbj個fmvp

真心冇KD 可以4-0？根本勇士係贏KD而唔係贏咖哩

笑
叫班CURRY狗點算

冇KD 連箭都過唔到

明明curry成個series都打得唔錯
又破紀錄今場又37分
只係game 3柒咗一場

仲要好明顯佢佢班隊友都想佢拎返個fmvp
今場連kd都係咁塞個波比佢打
在情在理 最後咁都唔係比curry有啲慘囉

你講既野只係在情...
在理的話一定係俾KD

我覺得比game 1,2,4表現
curry肯定唔會差過kd
甚至可能好過（加埋破咗紀錄）
只係game 3同kd差太遠
所以如果係講表現
其實頒比kd定curry都講得通

依家fmvp比KD
以佢finals數據嚟講當然實至名歸
但係搞到成個場面好尷尬囉

NBA勁仆街，明明順應球迷意向加上Curry係有表現，俾FMVP佢都冇人會反，硬係要作對引起炒作話題。Durant係值得拎，可憐Curry

想Curry

但game3係成個series最關鍵

KD只係g1 打我差少少...
但G 234 都好勁....

CURRY 124 唔錯 但G3 表現連role player都不如
直情係雷個種